點樣整走某啲廣告？

因為之前睇秦國酒店個post
而家上Reddit 會彈呢間野出嚟
嚇撚死

有咩方法可以整走佢